學燒山話齋，616 會唔會申請建力士同諾貝爾和平獎？

點提名？俾機會林鄭名留青史